點解人自稱神之子都會被人當黐線？

果個被控殺人的掟屎神之子，大家有乜證據證明佢唔係？
點解羅馬帝國猶太行省拿撒勒人木匠耶穌自稱神之子就咁多人信？佢夠有自稱同魔鬼對話，有浸人地個頭落水去「洗去人的罪」，又入聖殿話係屬於自己，搗亂人地個場。
其實自稱神之子應該係work的，之後都有洪秀全學埋佢一擔擔。

理撚得佢真定假，只要得唔到廣泛人信服就根本冇任何意義

我係神之子
係耶穌既國度
有幾百億從死裏復活既人相信我
相信我泉水姊姊就係神之子

唔係痴線，騙子居多

有信徒咪得囉
你睇南韓咩咩教
日本咩咩教主等
連某牌子電話都有一堆信眾

有人 buy 你講既就自然有 Market

攞耶穌同佢比
1.耶穌冇姦殺人，甚至乎佢品行非常高潔
2.當時猶太行省盛行彌賽亞預言，喺耶穌前後都有好多先知出現
3.馬太福音 21:13︰對他們說：「經上記著：『我的殿將被稱為禱告的殿』，而你們卻使它成為賊窩了！」佢嘅政治主張係反對撒都該人嘅祭祀方式，當時冇民選議會，搗亂聖殿就係佢政治主張嘅表現
4.耶穌同奮銳黨關係頗密切
5.留意佢幾時開始自稱神子

你確定掟屎佬同洪秀全有資格同耶穌比？耶穌係神子合理好多

因為

放心啦當年耶穌都俾人當痴線所以先畀人釘上十字架